陳雲：我在世界上發起不鳩戴口罩運動，全世界只有陳雲這樣提倡。

陳雲：美國總統選舉陳雲化。我在世界上發起不鳩戴口罩運動，全世界只有陳雲這樣提倡。現在，特朗普總統主張不戴口罩，拜登主張用法律強逼戴口罩！
戴口罩是勞役，不戴口罩是自由！現在美國人愈來愈多人選擇勞役，放棄自由！今次美國大選，是人類在黑暗與光明之間的抉擇！
世界環繞陳雲設下的議題。你可以不信，但事實如此。

無人想知，拉

想知 推

>> 全世界只有陳雲

佢又吹牛啦﹐外國大把人反對戴口罩,
香港沙士時都有人發聲戴口罩唔好,
今次本地人算係比較沉默晒﹐
但世界各地還是有很多人反口罩。